真心求解答 想做老師

Dse得10幾分 中英交都有3
但10幾分樓本讀唔到degree 最多都係讀下hd asso
咁我想問無其他途徑係我可以將來做到教育呢行
想做體育老師。

讀教院asso, 比心機d 搏升番上degree

有冇一種運動係專業？

無 大部分運動都有基本知識咁

Ive個兩個sport course有無用

考慮
1. 讀Asso 駁返入教院degree
2. 讀Sport 相關self finance course +

不過而家學校少請人，你degree 唔得未必揀你

結論：讀好啲書先啦

讀bed
考教練牌
小學老師除左體育仲要教多科
呢樣你要諗諗

Sport 相關self finance course係指邊啲

Bed即係咩。 小弟學識尚淺 教多科小學我教數都無問題既
考教練牌係要考好多樣運動既教練牌？

bed = 教育學士學位課程
話就話而家有cm位，即係無大學學位既人都做得
但事實上絕大部分新入職都係教育學士/學士+教育文憑

教練牌有多就著數啲囉

唔怕同你講，而家就算係小學請老師，都會請成績好既，三大、教院走唔甩，因為競爭大左好撚多，除非你係咩咩港隊、青年軍，如果唔係以樓主既學業成績，第一輪已經會out走你。

而家請親既老師
無degree根本係唔會考慮
另外仲要有教育文憑先會有in既機會
同埋你唔好諗住係可以剩教pe
點都會有少少其他科要教
最常見係要教cit
即係初中電腦
不過而家間間學校都cut人多過請人
仲要加上你想教pe
一間學校得兩個或頂盡三個
有排都未退休
你學歷差真係好難同人爭
你真係努力啲先讀返個asso/hd升上去degree
先有機會叫做同人爭
加油啦。。。

利申：9年中學教畜

Pe太多人爭，一間學校求奇都有5-6個教pe
冇專業好難令人請你